「一個泳圈」測出有多瘦！ 子瑜伸手套…成員驚呆：喔喔喔 原文網址: 「一個泳圈」測出有多瘦！

韓女團TWICE近日以新歌《Dance The Night Away》回歸，MV特別到沖繩海邊取景，相當符合夏季風格，拍攝當天的花絮影片也陸續釋出，其中一段子瑜套上青蛙泳圈的影片，格外讓粉絲哭笑不得，只見她身體才剛泡水泡一半，便忍不住失控高八度尖叫，彩瑛和定延在一旁看了都驚呆：「什麼啊？！害怕什麼啊？！」

▲▼TWICE為了MV換上泳裝入鏡。（圖／翻攝自TWICE VLIVE）

一開始可以看到穿著黃色泳衣的彩瑛套上泳圈，幾乎整個身體都泡在淺水裡，玩得不亦樂乎，興奮地直尖叫，吸引定延也湊過去說想玩，兩個女孩都很享受海水的清涼，輪到子瑜套好泳圈後，下半身才剛泡進去水裡就用韓文說：「我好害怕。」接著開始驚聲尖叫，一邊握住成員的手，一邊趕快站起來，成員們看了都笑說：「膽小鬼！膽小鬼！」

▲▼子瑜剛泡進水裡就失控尖叫。（圖／翻攝自TWICE VLIVE）

▲▼子瑜連忙起身露出害羞笑容。（圖／翻攝自TWICE VLIVE）

另外，子瑜這次破尺度換上泳裝入鏡，身穿紅色碎花圖案的泳衣，搭配牛仔短褲，準備套泳圈前，雙手一舉高，泳圈輕鬆套入身體，可見她的身型有多麼纖瘦，連彩瑛和定延看了都忍不住驚呼：「喔喔喔喔！」

▲▼子瑜伸手套泳圈。（圖／翻攝自TWICE VLIVE）

請尊重，謝謝！

無波就真

台狗班記者係咪一日用廿四小時黎諗下點吹捧周子瑜

下下都要人尊重，痴撚線你以為自己邊個

人

子瑜

原來佢地都識游水

我淨係見過鴨游水only

唔係key架下話？

對住支那雞講咩尊重

你試下講多一次twice嘅壞話

多一次Twice嘅壞話

無骨氣既支那雞

G

記者串佢無波

一堆天使下凡唔明點解有人反..

twice 係雞

你老母就係雞

冇波咪唔會kick住囉

好大隻

秒殺

雞
咁點?

陰公 老細餵唔飽搞到咁瘦

冇點，twice係雞

樓上笑撚到仆街

好奇點有fans

除左雞，諗唔到有咩動物適合

三隻臭雞

樓上啲人已經泯滅人性...
話一班天使係雞..
你地良心何在!!!!??
我好想守護twice 嘅笑容啊...
佢地係我生命嘅活力素

唔準講佢壞話

好波

不撐不是人

講咪講囉 咩呀
佢哋點止雞呀！直頭臭雞添呀
佢哋噉紅都係因為日日同班老細搞炸
晚晚都要群p 比人射到成塊面都係
個肚滿到流曬出黎都仲要繼續做
已經分唔到係比邊個啲子孫著床
但為左唔可以令到有負面新聞 不停被餵食避孕藥
但係喺催情香薰嘅作出下佢哋完全感覺唔到避孕藥嘅副作用
依然不停噉比啲出曬臭汗嘅大老細們蹂躪佢哋嘅身體 摧殘佢地嘅意志
直至9個人都被玩弄到失去意識為止
而班大老細都好滿意當晚嘅交易 答應翌日繼續注資twice呢個女團 不過只限一天
之後資金嘅走向如何 就要睇下佢哋9個可唔可以繼續滿意到班大老細喇

幾時死！！！！

人生若子瑜初見

好得意

全部都係雞

成班癲佬

定妍

都算有波

disagger
彩英今次cb sexy style泳裝好靚wo
靚同cutw到好想同佢做愛

雞全部都係雞